有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水 (394)

唔小心三百九十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

記得po製成圖

乜製成圖？ 咪俾咗你睇

女朋友好完美但係唔明白我，我應唔應該同佢結婚？

U 秒del咗 好似

邊d方面唔明你？無嘗試定咩？佢知唔知？
唔係兩個人相處得耐會有默契咩？又或者至少有摩合到？

定得你遷就佢？

merry Christmas

LM

聽日係jher ching的日子

#b

睇你為咗搵心靈伴侶
定係搵個性格好樣靚波大嘅模範老婆

洗唔洗係度響朵
低調d好d

高調c好b

唔好

Why?試下闡述

u=nb

男朋友去聖誕party 幾個story都影住啲女

我覺得跳樓好不負責任
1. 你無直視死亡呢件事 只係覺得死左佢好啲
2. 好影響人 壓到人點算

我自己就係自己整左條繩 係真係自己整 唔係就咁打個結 而係由幼繩開始 纏條粗繩出黎
如果想自殺 就好好面對件事 認認真真咁去思考 真係要做都認認真真咁做 唔好逃走

最後頭盔 不鼓勵自殺 我個重點係認真做任何事 而唔係鼓勵自殺

飛得

中學有個新轉校嘅同form女仔暗戀我，咁我其實知既但係因為對佢冇feel所以拒絕咗，個女仔可以叫得上靚女好純好白淨，化妝之後係補習社嘅雄性都望佢。

入咗大學同組爸媽講，個個都笑我on9有得食唔食，但我唔想浪費人青春，同埋我希望我嘅第一任女朋友可以同我白頭到老。

利申 A0 小小大隻

早上大家好

要用search先搵到呢個po

食早餐

search我

唉

點呀

雖然係有啲可惜
但你冇做錯到

你又咁早

唔早啦 都八點

橙

沖個茶飲

食早餐仲好啦

茶樓外賣 茶自己沖

有得諗喎
好耐冇食過雞扎

攞去

雞圠
但唔食入面舊芋頭

平安夜注定一人

今年你一人姐 沒野既

今年得我一人
呢個po都咁少人就知啦

好食！

有啲酒樓嘅雞扎冇芋頭

下年lor

早

個post平時都少人
唔關平安夜事

都ok ar依家，都係呢到個feel好d

「聖誕節得唔得閒」

聖誕北上

識食

john??

要反共不了

唔得閒

今晚要點名

主席我要求依家點人數

係度

第22個聖誕無人陪

三年啦. 仲未可以完全放低妳. 我可以點. 每日晚瞓唔著. 都會唔經唔覺諗起你. 諗起我哋以前嘅嘢去過之前嘅地方

主席覺得夠人唔駛數

我對眼話而家唔夠人

我對眼就係證據！

between 張楚晞is having his PhD

殺人放火

Google即刻有

He is 出名，we are nothing

法國丸ching，抱ching,jher ching 無上水

沒人想知

jher : 排緊喜茶ar ma

飲湯？

丸ching:同女女？

old news

cctrol123:

飲西湯？

hand ching: 針！

你飲過未

未

針

cyin:

加ching:有無人識感情台手巴

幫你唔到

去McDonald煮蕃茄湯

麥記你都撈埋

火柴燒曬了

熱水 一杯
茄汁 兩包
黑胡椒 一包
鹽 半包

有無人唔識感情台手巴

平時飲開?

邊個黎

小妹不是窮j,是廢j

手執惕具

大眾暖爐

中央暖氣

主席我要求點人數

你好 窮廢

公眾肉便器

點你老闆

老闆你好！

去美國仲掛住韓G

收皮 其實掛住你

Nancy==G

好耐冇黎貼圖 貼返幾張先

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

我妹雨琦

訓

噉早？你依家喺美國定hk

hk 做夜更保安

今日休息？

休息就唔訓啦
訓先 等間又通頂

早抖

又屈！訓晏覺訓耐左者

日日都當工人咁撚九我
分享朋友既野就當正我有路
講下賤野就話我成個八婆

準備去買野煮大餐都無哂心機，自己一個更平安
對佢好d 以為d態度會好d
結果就只係一樣

今日未過probation 就比人炒左

分手！

唔明白你仲點會係完美

毒在家中

MV睇咗咪？

黏巴 早知我上星期交信啦，依家蝕左章

Ig po咋 未睇full vet
Xmas party 緊

是但啦 probation內自己走或者過唔到 其實無咩分別

我應該唔落cv?

又話毒在家中
原來party緊

無咩所謂

一個人交換禮物🎁

我見到人影

靜到呢

hand ching having McDonald

個個都happy緊

u also

話食緊女

笑左

食九大妹

你贏左

真定假㗎

估

報到

偽毒

又屈

無

你開心咪得囉

有無喺韓國食狗

狗都未見到隻

去左韓國呀？

係！

同邊個

女

你就好。去外國過聖誕

咁啱喺韓國啫 冇過聖誕

應該畀人食曬

靚唔靚㗎？

靚

你又知？

我9up

你搵你條仔la

入黎擺低兩句就走架喇

對上一個ex係四年前分手
隔左四年終於遇到個令自己心動
好想同佢一齊既女仔
可惜都係有緣無份
重要等幾多個四年

粉粉

青青

我隔咗六年都未心動到 聖誕快樂啦

起底碌到底先知你邊個.......

下
關咩事呀

咁嘅名真係唔認得

張卡收到未呀

收咗啦頂 收唔到一早過隔嚟捕你

果排幾驚一出門就俾人拖去後巷打

邊會咁惡 最多捉你寫多張啫

捉我

我真係仲有張冇寫過嘢既卡喎

好耐無見

依家點呀

咁當聖誕卡寫張嚟啦！郵票都慳返

捉你食吉邊

聖誕無人約之你問我答

小妹吹雞叫人保護我先

我約你出年

嘩
咁你唔寫返俾我既

早講呀嘛
約你出街

你都唔寫回郵..

睇黎你都有人約

一開始都冇expect你會回
同埋隔離屋啫
落樓下拎俾我咪得囉

點解唔約我除夕倒數

冇呀

點解唔寫比我

住咁近架原來

同是天涯淪落人

你唔講

隔離

喊緊

等我回返張韓國嘅俾你！

你都唔上水

你又去左韓國咩

去了右韓

哈哈

左韓是北韓

係啊 而家喺韓喇～

有無睇oppa

去左邊度玩呀

要講先做既咩

agger仲玩係老死

十一點幾就訓啦我呢家

我記得我有問過你架
你話唔要既

仲老屈我

周街都韓國佬㗎啦

食部隊鍋

首爾咋

返工呀？

不了

我一定有問過你

有冇上首爾塔呀

係呀。朝早七點起身

證據

冇啊 一定好凍

返乜呀

被人遺忘的聖誕

文職嘛

好靚喎

至少我仲記得你

我好膚淺 去旅行唔睇景

以為你去左做sales

31號上黎一齊倒數呀

淨係行街？

食嘢多

我都係

咩呀。明明同你講過做文職

韓國個天又唔靚 有靚天先會想睇景

燒肉好正呀
佢地d豬肉好似好食好多咁

聽落都心酸

冇囉

肯定有

你又唔出街

肯定冇

我唔喜食肉 但嚟到食咗好多餐 feel到就嘔

有冇咁誇呀

噉要打邊爐，食肉

Sick ball !

sick ball!

dllm

無仔

act mud

seriously

訓醒

Facetime

再訓

早晨

聖誕快樂啊各位

聖誕打卡

係韓國咁得閒？

撘緊車

整好左？

整壞咗

去維修

冇錢喇

砍掉

由佢啦 又唔趕住cow女

轉cow仔

都唔趕啊

咁落車行路過去

盪失路點算

沒人會搵你

開google map

咁我都要行返啱㗎

Btw，各位聖誕快樂

呢邊唔興用谷歌

聖誕快樂啊你都

你人生有行岩過?

我出世就錯啦

生多左支柄

你出世係韓國咪唔洗去韓國lor

係 有兩支都冇撚用

咁咪要去香港

雙截棍

仲咩係都要去香港

香港垃圾咪去，食台妹

I love hk

唔鍾意太大波

你咪又係肥仔波

啱啱好囉咪

教我

自信

唔識寫個醜字

寫係你對肥仔波到

唔sick ball

Damn 今朝6點幾先訓
臨訓先知俾人係隔離po造我

佢又信你講既

無wor,事實嚟。Mk的日子咪啱你個Mk

點屈法

窮J哥哥蝦小妹 明明一個人交換30份禮物
佢都話禾MK
毒Lun到pk都話me

蝦得好，最憎偽毒

報佳音 請大家點歌

搵佢傾

小妹法國手ching失蹤了 應該boxing day拆囡囡嗰盒

不安全了

看ig,@了你。好嘢嚟

Wadiu

nice?

Sor 我太老 唔sick欣賞

又嚟了

最近我都同一齊左五年嘅女朋友分開咗，我哋已經
傾緊結婚嘅嘢，雙方家長都講好晒
都係要分開
好彩我身邊有個好好嘅朋友，我估佢應該係鍾意我嘅
係我失戀嘅時候，每日都陪住我，佢呢大半個月基本上每日都陪住我
唔係佢嘅話， 我諗我都冇可能捱得過去

加油！

雖然有佢喺度，我基本生活都冇咩大問題
當自己一個嘅時候都仲係覺得有啲唔慣

好快過

想問如果個男嘅因爲好少事嬲女朋友
又成日唔氹返女朋友
係咪代表個男嘅唔愛佢女朋友？
係咪應該分手？

改

男定女改？

why not both?拍拖單方向，不如ptgf

hi

有女朋友都fucking sad?

比佢放飛機 咁可唔可以sad

so fucking sad ,遲下一齊食嘢Lr

好 幾時

訓唔著入黎吹下水先

你問大姐頭，佢話要捉我。我要揾人護駕

小妹驚驚豬

就瞓

唔好訓住，陪我傾計

你識唔識投資

唔識 你想學投資？

is.有無乜書推薦。0 econ concept

我都唔識，邊推薦倒俾你呀？

oh hello, 賽百味真牛逼

其實表白咗 奇怪係個女仔 無話反感Ge
反而同我日日Message
同埋一直分享大小事
之後都想可能見得返多D咁

其實唔知大家將來會點

噉教我英文

但我怕被人收兵

威豬la,媾倒囡。搏屌？

英文可以靠查字典自學

小妹瞓了，ching都早啲休息

當時個女仔好明顯Say No
但係又大家日日都傾
所以我都唔知點咁

有事先放？

Who is 大姐頭？

遲下表多幾次
個女仔仲觀察緊

白唔一定淨係表一次
囡唔一定淨係追一次
如果你係想細水長流
慢慢追

扑性完？

明知其他人保護意識咁強 就咪鬼同人嘈
會太太太易引戰

有咩好戰
唔岩傾咪走

Watch ig dm

針？

我都係咁想 但其實依家已經 每日都升溫緊
但係唔知去到邊一刻會更好
同埋佢都一直好想再接近我D等等

有d機

早上好

代表佢暗示想你做佢屋企人？

去馬！

做咩

毒

出去玩

毒有毒好

牙

大加號

攰

我都好攰

友情講唔講得
話說早幾日病左，大單野黎既都，本身約左班最fd既fd食飯，咁緊係講返點解去唔到
結果今天一大早，家人話佢地夜晚黎，仲要睇返message原來本身係唔想我知，比驚喜咁比我既 點知家人搞錯左話比我知
同佢地講勁多理由，例如我想休息多啲，佢地明天都忙，黎果一陣無野做，最後都係要黎，咁唯有比佢地黎
結果夜晚9點半後先黎到（最尾佢地坐左1個鐘），黎之前又問咩出口又問附近有咩食，又問我食唔食，答左n次我唔需要先唔再問
上到黎真係唔知做咩，本身我仲要訓緊，起身開門比佢地，佢地黎到食野，睇電視，傾計，仲話我唔洗招呼佢地都得 點唔招呼啊，真係自己走返入去訓咩
完左走後，仲要佢幾個自己後來影相tag返我，話陪住我

佢地係好好既，但我真係無奈到唔知點回應好

友情但又家人？

係既，之前都黎過我到，同我家人叫做都有contact咁

其實你可以照瞓㗎
既然係最frd 有乜所謂？

佢地黎會食野講野睇電視，其實唔會訓到

當你身邊個朋友係咁曬自己個男友
幾叻幾有錢幾錫自己仲要無情史

唔想佢再煩 面對面我個樣擺明唔想理又hea
都仲要講 我唯有間接用佢另一個朋友講

你唔怕人地聽到會覺得你曬命 佢會眼紅同hard feeling咩
我信佢唔會
俾著我我唔會講 以防萬一麻

如何可以靜音耳仔
利申從未真正拍過拖

有比較就有傷害

為佢既幸福而開心

同埋我感覺似比佢地用黎表達佢地既'關心愛心'，但完全無考慮到我既想法同需要，仲要淪為打卡點 黎左1個鐘搞左我一輪，中間我表示我需要去訓之類，都仲係唔覺眼咁，就po相話陪住我
知佢地心地係好既，但真係on9到乜咁

你既情況同新年比姨媽姑姐問拍拖未一樣咁難頂 又係d無眼色朋友，堅難頂
有方法既，方法一係直接遠離佢一排先，
另一樣係你見面時先發制人講最近既唔開心野先，再講你上次同個朋友講完同一單野後，佢竟然hea你2句就講佢最近過得幾開心，完全忽視你正人渣之類
正常應該識收皮既
唔正常既用返方法一

係到講唔得？

入房瞓囉 叫佢哋自便

你咪直接講
你咁樣同個A0傾呢啲唔會覺得好殘忍咩？

咁朋友係自己揀
你應該唔係第一日先知佢哋戇鳩㗎？

唔知連朋友病左都可以on9到咁囉
同埋之前同佢地一齊，佢地要做on9野我會阻止，咪好似無咁on9咁，依家咪出哂事

呢種情況一係搵日屌佢哋
如果真係frd嘅話
屌幾句冇問題
一係就繼續忍佢哋戇鳩
睇下你點揀

有on9 fd幾好

講

唔知點解見到你呢句又好似真係開心返d
唔該哂

方法二 相信佢份人唔會get到
睇尼要持久性方法一...

佢就係想咁啊

幫我打

好攰
既然生存O既結果就係死, 無論你生存O個幾十年有幾風光, 死左之後都係塵歸塵土歸土乜都冇
咁究竟生存O既意義係乜野???

come bb

打

係體驗人生

賦予意義

咳撚死

抵

諗諗下 其實係自己造成 唔關人地kam唔kam事

係你問題

洗頭

kam

洗濕咗個頭咁點？

坐艇仔

窮

你岩岩出糧，窮你老母

凍

你指我窮

你有錢

法國5D2快門有D慢

5ds

DLLM

叫雞

反共

食學生妹

ching小心衰11

佢啲學生夠晒坪

幾多坪？佢中意平胸？

Yes

打你的麻將

打完

賭下一樣

我係英國賭波, fatfat

食炒粉

垃圾先賭

可以

食靜定食炒粉？

Both

8倍，5DS不是夢

多謝richmond

爆真名

輸左返唔到新加坡

你真名叫richmond

唔緊要 你有錢買5ds同寄比我就得

我見倫敦好多人訓街，me can do the same

晏

。

,

1

2

3

4

5

6

7

8

123

456

789

666 skr skr

2018最後一日

2019繼續

繼續咩

做人

慘

有爽有慘

Me only慘

繼續減肥?

當然呀，搣走個肚腩，著衫好睇d

鱷魚仔返嚟啦

係果邊唔開心咩？

鱷魚

係鱷魚本身已經唔開心

手巴

Sick ball

係果係乜嘢品種嘅水果？

is!

cha ching笑了一分鐘

唉
貓貓離開了

唔著好睇d

搵鬼睇

2019年女友

小妹睇

有無ching今日去tst搵free hug囡囡攬吓

女友我不了
見過鬼怕黑

好采個世界仲識天光

可能好快連天光都睇唔到

攬u

u大把cda攬

我糾結緊留唔留低好

諗下自己想做個點既人

興趣方面
我目標係入到紅館比賽一次
我相信我肯練有咁嘅能力
始終舞獅圈子細 競爭唔大

工作個邊
2019年入面我想整到一件首飾俾自己帶
遠少少我係呢行做四五年
我想試下自己開公司賣 呢個要出到嚟做野先學到
邊到入貨 唔同公司原材料嘅比較
最最最終嘅目標
我想自己設計嘅首飾 放到入巴黎大皇宮拍賣
而呢一個目標 已經唔係淨係講實力可以做到
要有好多嘅運氣 人緣 各方面嘅野

你個留唔留低係邊方面

貓貓
我都幾肯定佢唔會幫到我
同埋都好難令我長大成咁嘅人

諗下自己想成為個點既人
想佢點睇你 想你自己點睇自己

啱啱同佢傾完
佢短時間內甚或以後都唔會做到我想要嘅人
朋友以上 我諗係最適合我同佢
對住佢 做你教我個套 只會令到自己極唔開心失去自我 我想做返自己
愛佢只可以係五分或者更加少

唔好諗你想佢做到啲咩
問你自己做到啲咩

我要做嘅係 唔再沉淪係佢到
搵其他嘅野 其他嘅人 將我多出嚟嘅感情放落去
以前嘅我 真係太以佢為中心
唔可以係咁樣

諗清楚 做到心目中既好人就得

明白啦

一個星期前喺交友app識左個男仔
然後而家轉左wts傾
基本上日日都會傾
然後唔知點解由覺得佢冇乜嘢 到而家覺得佢有啲狗公feel
同你講早晨 食咩...
但發現到有啲嘢唔對路 例如上一分鐘話你知佢喺屋企 但下一分鐘又send食物相俾你話的知食咩
我諗佢會唔會同時flirt緊唔同女
亦唔排除有感嘅可能性 我好confuse

當初係因為大家有共同興趣 所以先傾得埋
我自己其實都覺得冇乜嘢
但佢感樣嘅舉動大家覺得點？

而且大家交換左ig, 我有like佢啲相
但如果一個人對你有興趣/ 想了解你多啲係咪都會like返你啲相？
佢冇咁做。

想問下大家意見
應該點樣繼續落去

係連登識好過係tinder識

我覺得傾耐d好

會碌人ig like唔like好睇習慣
我自己係會睇完直接用人地張相做話題傾
唔會like人張相
慢慢嚟啦
一個星期睇唔到啲咩

無曬啲偽毒

你食唔少啦

得返me呢d

同絲打除夕倒數 你問我答 咁開好唔好

絲打話要同我每年除夕倒數 你問我答
上次幾好 係m記影相
今次揀過間餐廳啦

絲打睇完你個reply之後 扮笑咁話好笑

橋就我出 女就你冧 抵

咁低質既橋

lm高汁學嘢

喊乜

想喊 唔比

比 但問你喊乜

咸青口

無原因 唔比

比 想知點解木原因

重曼口？

木原因所以木原因 唔比

比 賞蜘點解木原因所以木原因

比達

m字比達

專家

笑吓la

脾達

垃圾

髀達

噉睇笑皮子哥哥

皮達

肶達

......

係咪開心返？

你係咪睇開我表弟

我睇開西Doris

隔籬花生好味

唔怪得咁on9

最近剃小薯咖

yes, I am on9 幾時忍heytea

飲開可樂

點解所有人都要離棄我

你唔係中意用煙噴人？

脾包來

知唔知詩狗幾大？

？.？

眼淚成詩幾多碎

我怎蜘

自己捲

T.T

細過我

sick ball wor,平啲

30

人瑞

圓扑扑係00後

c dog!

poor jer

long time no c

幾時拍片食高級西餐廳?

你陪我拍？

圓扑扑話無同你反面 真？

hand ching畀人屌老母

佢前幾日突然同我道歉，我接受道歉。
佢話明白我嘅感受，我叫佢對人好啲。

咁叫無反過面

發難渣

@詩姐 有個絲打坐我對面 我應該點做好

hand ching問你點媾cda

問價，how much

威

凍撚島震屌你老木

666

屌木頭

驚？？？？

牛b

驚咪港囉

木b

死了

水b

土b

金b

忽然多人

Real咩

點知

我好唔開心 屋企人關係唔好 家姐去左外國做野 呀哥頂唔順老豆 搬左出去 淨番自己留係屋企 一黎覺得好寂寞二黎覺得家姐呀哥好自私 佢地根本就係唔想理屋企既野 要我自己一個人承受 老母又廢 佢根本都唔識做人

以前中學既真心朋友 你以前有咩需要我都幫你 講好左有男朋友都唔會唔理我 而家你出左pool就冇左搵過我 我主動約你 明明約實左 你突然間同我講男朋友得閒想同佢出街就放我飛機 你究竟當我係乜? condom? 用完即棄?

而家大學又讀D自己唔中意既野 個科又冇前途 根本就睇唔到將來
有冇人可以教下我點做

放棄老豆老母先

1. 搬出去 或者開口同呀哥講想佢多啲返黎
唔好未講要求就話人自私

2. 人係會排次序 或者反過黎講 如果你做唔到伴侶最重要 不如唔好拍
唔知你點睇結婚 婚姻有誓言 係講無論咩時候咩情況 都係對方最重要 不離不棄
我唔係話你一定要咁對待拍拖 但係有fd咁對待我覺得可以體諒

3. 讀緊咩科 有冇想讀既科

點放棄 老母自己冇能力搬出黎住 家姐呀哥唔理 我又唔忍心唔理佢

咁就要為自己既同情心付代價

1.我都想搬出去 可惜冇能力租樓又住唔到hall 呀哥好憎我老豆 佢講左唔會再番黎呢個屋企

2. sorry 大家價值觀唔同 我有女如果有人之前約左我 我都會應約 我覺得係對番個個人既尊重

3. 讀緊science 想讀computer science 不過冇機轉了

1. 咁你諗下點改變你老豆

2. 你喜 我覺得只要你唔好守兩個互相矛盾既承諾 然後對人寬容啲is ok

3. 搵啱人 小弟係前CS chair 你問我答

滅絕師太

前CS chair

點呀前CS lecturer

1. 改變唔到 社工見完都幫唔到D咩 加上佢話佢有燥狂症(我唔知真定假) 一有少少壓力就會發脾氣 佢又唔肯睇精神科醫生

3. 想寫網站既話 學完html css javascript之後應該學咩
攞住sci degree 有冇機會入到行

點解唔諗轉去CS先 呢個po有前CS chair 前CS lecturer 其實可能幫你轉到去CS 除非你話你唔係hku 或者已經yr 4

我今年year 3 岩岩space 升上黎 轉科唔係要高gpa先得架咩

唔一定 都會睇興趣
你想既可以介紹dr tam同你傾下計 佢係CS主理學生事務既老師

好喎
仲有一條問題如果我轉左科係咪一定要defer?

起底先

我大佬我都係自己搬出去住
不過係同屋企不和

屋企又唔得 朋友又慢慢愈來愈少 學業工作仲要冇人寫到包單
LIFE IS TOUGH

就嚟又一年

如果你而家year 3, 都好大機會
同埋你要考慮清楚跟唔跟得上

Yr3轉應該要defer

defer都冇問題既
想問點聯絡dr tam?

係咪要上番D 數學course?

首先你send封email比dr tam 同佢約時間傾 講清楚你係yr3 science 想問關於轉讀cs既野
其次你可以話係成日搞亂檔個CS chair同佢個啱啱of grad既fd介紹

主要係啲CS prerequisite 例如introduction to CS
基礎數未必要 因為可能睇返你asso啲科 覺得唔駛再讀

仲有D基礎programming course

做到野未

約多啲fd

Is

are

認真？

of 係咩意思
係咪 Dr. Anthony T.C. Tam?

睇唔同人唔同科

Auto correct既錯 我係想打pg grad
Yes

極·醜惡

你連底都起唔到

起底

唔該晒
同埋想問成功率有幾多同埋洗唔洗interview?

yes I am trash

成功率好難講喎...我會話有啲咁既case發生過

快啦 等緊你起

起CS Chair好似易D

我個ac一早爆左

CSA

10

9

2019 dllm

唉，2019了

YES still single

新年快樂呀各位

濕9年

跳落去既快樂

🥳Happy New Year🥳

同炒粉互屌左幾多次

咁又無。。

做唔到野

大家怕醜

食個靚藥就去訓了

有咩好怕

第一次

針?

針落去的快樂

Hi I go to school by bus

好

痛

各位新年快樂

你好嗎

不好

做咩事

不嬲不好

繼續唔好都無所謂？

同非洲小朋友講 繼續無水飲都無所謂？

飲酒

飲可樂

BTW大家，新年快樂!

飲緊

啪啪啪啪

唔預我

Asahi

so fking good

你幾時拍片

我會消失 讓自己一個抑鬱
道謝你絕情 絕得送上這種惡疾

有無整返個2019 q

Morning q

媾咗幾多條囡

勿屈

手巴尋晚食左幾多囡

買唔買iPad好

買

點解唔買

佢傲驕

real!

想唔想睇某人女裝相

我錯喇

想！！！

我都想要iPad pro

高買

低買呢?

比人飛左
好唔舒服

時間會醫好你

唔會。醫唔好

慢慢黎

有冇聽過冇水飲嘅非洲小朋友話比其他非洲小朋友聽好快有水飲

有 就渴死個啲會有幻覺

咁都係一個有俾希望人既非洲小朋友

比ipad我

多謝Richmond

哇屌

咩

俾希望你都咁開心

依家買早餐

將來就係下一秒 買比我 快

下一秒有冇水飲

口乾

想我毒舌

你岩岩出左糧，出埋右糧，好似係

知道點守承諾就得

知道左會想死

人類總要

針乜

你有個想為佢守承諾既人就叫中意

好快試到

重抽

有木十連抽

咁仙好 煩少樣

木

課金

On9 課金課去重抽

錢太多

有人知道你傷心

Happy new year

hand ching

以往嘅幾個月每一日都有你嘅陪伴

學嘢la

第一個既話 我覺得以前唔識而家識 ok
屌第幾個呀今次

買礦機搵真銀木

買幾部

3?

有幾多買幾多

新世紀礦業

I然後去深水埗派錢

原來錢 係可以從天而降！！！

手巴話佢會喺深水埗派錢

幾時 等我去定

佢一定派得多過幣少

等你提款比我呢啲細既去做野

你好似已經有唔少現金

我今日諗到個走資方法

How

將黃金用王水配做鹽 放係特殊空心衫鈕入面
咁點x光機都scan唔到

去澳門金沙轉晒泥碼，係新加波金沙轉番cash
泥碼係膠既x光機都scan唔到

Ching 打仗走難個時你可以帶泥碼係身 唔驚比人搶

或者共產你個時你有得唔交出黎

去到美帝金沙is ok
泥碼好過黃金

首先你點樣買到美帝泥碼

其次你點樣係打仗走難個時隱蔽泥碼

Easy, 你可以開金沙會acc, 將泥碼入落E個one time account
去到美帝再套現

佢會有張卡俾你，好似美國冒險樂園D卡咁

Richmond

岩同女友分手

而唔係喎黃金都可以咁做喎

冇事既，黎吹水啦

你分定佢分

我29 佢31
同佢七月一齊，係佢問我一唔一齊,個時應承咗佢，一路一齊都冇乜特別事發生
期中佢都會睇下我電話，但我就冇睇佢嘅，但我成日覺得佢有啲行為好古怪

例如 因為佢係自己搬咗出黎住，所以有時我會上佢到過夜，但有次我諗住比suprise佢，佢同我講話唔好比通知佢就主動去佢屋企搵佢，一定要佢講或者經佢同意先好開始搵佢，同埋成日會check住我係邊

另外電話佢無論出街定係屋企 唔用個時大部分時間都係機背向上，我有問過一次點解 佢話係習慣，食飯坐對面個時佢會拎到個電話好上，我問佢做乜拎咁上佢有時又會好大反應，都為呢啲野嘈咗幾次

出街又唔係成日拖住我，岩岩諗住同佢去睇戲，我見佢有啲心不在焉 我諗住擔心下問下佢做咩心不在焉，跟手佢又好炆咁答我，之黎我爆咗句 你夠膽咪拎部電話出黎睇，佢就話唔想再同你講野，之黎一直返到屋企唔比我入 我依定仲係出面等緊佢 但佢乜都唔覆 電話又唔聽 我打家輸數了

可能佢比唔到安全感你 但你要比返滿滿既懷疑感佢

可能係我冇乜安全感，但我仲來冇睇佢電話個啲 同埋佢最近好多野好大反應

例如呢?

過情人節

So?

點解唔過得

有無乖a-z?

“我只係攞嚟發洩“

咁我都明點解某d人點解開口埋口話人係雞lu
真係可憐

發洩

sor lor

Watch ig po

點解我可以咁窮？

曾經有個中意我既人 但我嗰陣唔中意佢
到我發現自己中意佢時 佢已有女朋友
但我地已經番唔到轉頭
好想搵佢...

wohooooo McDonald加價

廢lor

mo ga la，下個la

狗衝啦！

!?

食左炒粉未

食咗杯麵

新女？

呢到有無巴打試過中意左自己條女個best fd ?

做乜啫你

出糧！開心！

淨係試過綠帽

炒粉好食！

所以 真係唔好介紹自己啲兄弟俾條女 到時調返轉

好想過泰國食pad thai

突然想食大阪燒！

我...好似未食過

單機去食

返家食飯！！！

Weak，應該要自己煮！

今晚食魚！！！

啊啊啊啊 我都想食魚！！！

桂花已經夠做

水煮

唔食辣！

有無去狗肉街

渣ga

酸菜正啲

清蒸
簡單就是美

探魚

當然na咁

美的又不是你

耍花槍

想食

你又知

大叫一聲操你媽的B

Why?

無，因為今天practiced Mk behavior

Practice mk behavior is mk behavior

u=MK

Which is?

F=ma

posting ig story

Fuck

操你媽的雞掰

體現到action and reaction

Orz

未睇tim

u= Mk standard

wooooooooiii

√√

55

cow仔嚕

木有

睇住你 仔

女嚟

gay...?

你呢

啱食飽

矛已毒梨=.=

食乜

乜

Bino

食仔=.=

自私食

喺屋企食你又想join？

連打兩天 吳賞打鳥

我隔日 都唔想打了 飽4

入侵

唔俾

小妹刀賞打

賞賞好了

燒屋

貢惡

同小妹食部隊鍋-.-

bbq

唔食垃圾

煮左你間屋7.8

幫我燒埋

貢食乜-.-

瞓街？

我砌左間紙皮屋脾你

食乜？

肚餓再算

喺南亞村？

雞

sweeeeeeet

食吉邊，加5蚊有蜆

吉咗成個月

天神村

牛b,走小妹數了。咸了😭😭

有埋暖氣

天水圍

笑 吉囉

貼心到

食city canteen

遠

你住邊牙-.-

唔話你g

等禾叫埋jher先

蜘我好？

不嬲g

好人卡

一張夠唔夠？

唔夠

吳賞要